【逃犯條例】民主派擬通宵留守立法會兩會議室

據了解，立法會建制派明早（11日）或有後備方案，必要時會改在立法會綜合大樓會議室2，舉行修訂《逃犯條例》法案委員會選舉主席的會議。今日（10日）下午約4時，民主派會議召集人毛孟靜和數名民主派議員要求並獲准進入會議室2開會，當時會議室2沒有任何會議舉行。

民主派消息透露，他們會在法案委員會會議原定場地「會議室1」，和在這個「會議室2」都通宵留守。

準備明早主持選舉法案委員會主席的建制派最資深立法會議員石禮謙則發表聲明，不點名表示留意到民主派涂謹申早前以法案委員會主席身分，向法案委員會全體委員發出文件．聲稱明早會舉行法案委員會第四次會議。

石禮謙表示，據內務委員會早前提供指引，他是獲授權決定上述法案委員會的會議日期、時間及地點，並在會議上主持主席選舉，直至選出主席為止。他已指示秘書處改於明早9時於立法會綜合大樓會議室1舉行，屆時才會選出法案委員會主席。

你發表言論無人阻止到你
但唔該你認清事實：台灣講明通過修訂 都唔會受理
咁你而家講乜春公義呀？

台灣：逃犯條例有威脅 即使通過也不同意移交

唔好再搵藉口

仲有開立法會大會個會議廳可以用

見到泛民咁識玩聽日真係要支持下.

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

巴打，快啲出多幾個post賺埋今個月，我驚下個月支共拖你糧

台灣講明條例被撤回前唔會引渡，
仆街政府一d良知都冇，
用送中條件保護殺人犯

又講授權，咩權？
邊個批准你？次次都講唔出。

連立法局主席黃宏發都出聲話泛民完全係合法合憲。
你班保皇狗憑乜話人無權同非法？
死全家啦保皇狗

依家比美帝打緊trade war
夠膽咪幫香港宣告戰爭狀態
再用全國法律收番香港囉

唔撚洗回d 垃圾喇
block 柒佢就算

最好果兩個芝心議員一人坐一間主席位

借題發揮，對家講咗唔收

勁多人!!

（直播)民陣反修訂逃犯條例造勢大會（10/5/2019）